達叔，從前你一直讓我笑，現在第一次讓我哭！

RIP

冚家鏟賤種種豬勿回

笑話一則 緬甸人比坦克車碌過會變咗咩

香港人放鬆下啦

分享笑話都唔比？

同埋你知唔知佢地民主派係支持國安法㗎 仲懵盛盛咁 你似係大愛左膠 分分鐘係五毛喺度玩膠 世柒放你上五毛list唔係無原因

條友五毛嚟 世柒list有佢份

從前你會使我快樂 現在卻最多叫我寂寞

達叔

講笑都唔比？你學共狗玩文字獄？

聽過人養豬 聽過豬生豬
恕我唔識嘢真係未聽過種豬